大時代來臨 沖32000！齊齊食雞！！

乜撚野大時代黎
指數升但我watchlist睇似熊市

回緊氣

2014年果次係雞犬皆升

排緊隊上律師樓簽樓契啦

最後入貨機會

個大時代好似除左跌都唔關我事咁

升來升去都係700, 中國平安，友邦同吉汽

其他9 成跌